留學去邊個國家好

是咁的 小弟依家中五 自問讀書好撚差 唔係資質差 係衰懶 有考試都唔温 得30幾分 得英文合格 依家老豆老母掟我過去 我都好希望自己生性 諗緊讀foundation 上大學定讀完中學學位先 諗好呢d就要諗去咩國家 我中意加拿大 老母中意英國 但佢都尊重我決定 我想問下究竟邊個好d？加拿大俾我感覺好舒服 去過英國覺得好有古城feel
利申:希望係加拿大發展同移民 大唔大機？

如果讀中學可能會repeat 值唔值得？

推

樓主渣咩 passport?

去加拿大不如去大陸 一陣都唔係講英文多

香港特區

阿根廷

好中意加拿大 同埋其實係個度大嘅蝗都好有教養 唔似香港個d 不過中文多係真 英國都多啊

？

Sure foundation la on99

中国

點解 其實我想讀中學想適應下 但foundation慳好多時間

英文得及格你係英美澳加紐都係講廣東話咖啦，去邊都無所謂

reading差d ielts其他都有7.5 唔算好 唔會差掛

好睇你鐘意咩生活。加拿大生活係輕鬆 但依家移民都唔咁易
主要做專業人士會易啲
利申：生活左係加東6年

屌你ielts有7.5但係英文得及格？聖喇拔？fyi我自己ielts份份都7.5 or above係澳洲到無咩溝通問題

不過睇你個樣都已經對加拿大情有獨鍾㗎啦，一於過去讀high scl啦，如果plan移民既識定班local friend會開心好多，分分鐘比你溝到個鬼妹/cbc直接攞passport

加拿大/美國讀cs/工程 大把世界 千其唔好讀bba

我意思係除咗英文其他科都唔合格 唔係英文得合格
驚讀high school 入大學競爭大好多

中國係你既不二之選！
岩哂你

度度都唔易

所以巴打主張加國？

得英文合格

不過加國入U算易啦，英美想入top U難過香港好多，咁都入唔到既你格硬入U只會死得更慘

去到外國都一樣咁懶
唔好諗住出一出去就入到U
自身問題

睇你自己點睇 屋企有幾有錢
加拿大 大城市都唔易搵野做 二線都多亞洲人 加上天氣睇你自己適唔適應
美國2線城市發展緊 加上蝗金錢攻勢 識中文好有優勢 你讀某d科 野雞u都唔難搵到工做

你都話你冇心讀啦 炸炸林讀左個degree番香港做上等人把啦

唔洗畀學費

好想係個邊比心機讀書

荷蘭歡迎你

唔太中意美國

荷蘭有咩吸引

多謝巴打意見

希望係外國浸下肯讀書

點解你會覺得自己唔係資質差

加拿大東定西？定中間？

係加拿大wh緊好撚正

加拿大

想去Vancouver 個邊

咩係wh

因為肯温都有7,80分 唔好唔差咁啦

點解？

起vancouver讀書好呀, 不過成日落雨
利申: 起溫哥華讀緊書

去到仲懶

加國唔清楚
美國無身份又非名校的話搵工仲難過中六合彩

美國🇺🇸smoke very day

巴打你high school or uni?

認真？

錢唔係問題 雖然未有錢到可以亂fing

中學學位

姐係點

有錢 英國
Ok有錢 美國
普通人 加拿大 澳洲
狗也不屌 紐西蘭

但英國驚冇啖好食 同想搞埋移民

加拿大 個邊讀一兩年直上大學
畢業申請移民
聽講加拿大會增加移民數量

相反英國你讀完大學就會趕你走 唔會點比機會你移民

我諗住紐西蘭讀碩士
利申 有紐西蘭身分讀碩士好抵屌

high school

你覺得high school or foundation 好d

一兩年咩 foundation？

加拿大好

留咗三次添

有冇原因

你美國返黎
opt大把人留低 身邊都講緊十個以上 好彩d樓都買埋 全部無綠卡 非名校喎

如果你唔想辛苦嘅梗係foundation啦

覺得high school 如何？加拿大好似冇考試 要計學分？

加拿大係有考試同埋計學分, 仲有就我係讀國際學校可能會比出面啲公校輕鬆小小

有揾啊 好多都話foundation 我上黎問下意見姐

佢地當然話foundation啦
人地有錢收,
但如果你入high school
佢地agent冇錢收

考試係淨係公開試？

所以上來問下 問咗4,5個都話foundation

咩係cc

Push

同大陸差唔多

屌你老母考mock依家又得6.5 好撚飄忽

環境好正喎但係

Pish

生活費好撚貴

有父母幹 錢唔係首要

仲諗咩呀 過黎raincouver啦屌 爽撚到呢

人在美國
識一大堆中國人/香港人讀完 BSc甚至MSc (engine)留半年都係無著落

邊個洲啊 加洲

CA MA NY 都有
不過識有個本身叻但中學係中中就cc轉到UC(非UCLA/UCB)再入FB

加拿大啲大陸人普遍教養會好啲，有啲仲會幾崇拜香港人
不過佢地啲蝗蟲價值觀真心難頂
讀書係幾好嘅，係啲大學好撚鍾意踢人出嚟
利申：加西讀緊大學

如果你可以靠公校嘅分入到ubc嗰啲咁就真係好撚勁，加拿大啲top u大把人係trans入去，有啲大陸蝗仲會仆街到買分入去

美國學費貴英國好多

中部應該容易搵工啲

巴打你讀緊邊間 你過去讀大學？定中學已經過咗去

我都想 有得畢業想搞埋移民

Foundation la 炸炸林讀完好過
讀high school都唔係易讀
你本身個底又唔係好

冇咗中學cert會唔會有影響？

push

印尼 印度

Grade 10過左去，間大學咁細就唔好開名啦

咁你覺得high school 定foundation好d

我哋好少用foundation 呢個term，或者可能我孤陋寡聞未見過呢邊有呢樣野。通常中學入唔到大學都係college 轉架啦

好 唔該你先

德國

pish

唔係資質差 係衰懶 有考試都唔温

你sure溫左就考到好成績

唔係吹水 我f3 同f4上學期有温下都已經average 70幾 都唔差啊

band幾先？

去van啦 好多港人同大陸人 中菜ok好食 要去讀college好少少 你個分好似都幾大問題 不過maths你只要係香港有4x 去到會變double u就易入難出
利申: 有親人讀van u,自己有得去不過鍾意香港所以留係到讀書

中學唔溫書都合格啦，除左中文ls呢d濕鳩野。

巴打你勁

咁姐係college好d

英國啲學生有部份好撚自大

自稱band中上 我諗band1中？

yes 你同我屋企人一樣 不過佢勤力 係衰中文

其實中學cert係咪唔太重要 好多人都話直接foundation or college算

同埋你屋企人係直接讀u定high school 先？

無中學cert無影響
同埋中3，中4就唔好拎出黎講

咁我依家都係中五姐

我就覺得考埋dse 廿分都入到好啲既大學啦 就算十幾分去到都有得讀啲大學foundation 又慳返高中啲學費

明白

德國

利申 係度讀緊書

咪去英國 認真 冇British passport bye鳩bye啦

好多野好食 睇你識唔識搵/有冇米
不過我建議你澳洲/加拿大

淨係想去英加

我想試下 fic 轉去sfu 有冇巴打講下sfu如何

各有特色喎ching
你uni想讀咩？

真心唔太知 比較有興趣就 pharmacy or genetics 聽人講唔知自己想讀咩就business management

你唔會留得低架 個個特衰護照同學都煩自己到時何去何從
你去澳洲/加拿大之類仲有少少機會留喺當地
去英國你唔撚好諗
同埋講大學質素 好老實講唔係入最top嘅u去邊個大國讀都冇乜分別 你返香港大家都會係覺得你係浸過鹹水
而生活我逗留過加拿大Vancouver同美國California/Nevada一段時間(不過嗰時仲細)覺得好似舒服過依家喺英國

巴打你移咗民？

所以都係加拿大好d？

加拿大咁大 你不如去校園台問下啲人唔同地方 Quebec、Vancouver 、Toronto、Montreal之類邊度好住啲

我想去Vancouver 唔去vancouver都係英國算

屌 啊媽唔比去加拿大 有冇方法説佢 佢係咁話讀書一定係英國 唔洗諗

大家睇大家好 去過英國就想去加拿大

我想移民啊屌 啊媽又話如果淨係移民先去加拿大讀就唔得 話讀書一定係英國 咁姐係一定要去英國啦 因為我依家都係去讀書姐

US of A for sure

同埋真係中意加拿大多過英國

英國啲top u入唔入到先

真係唔係好得 top姐係頭幾先

起馬都聽過下果啲啦
其實加拿大係top u冇英國咁勁
如果普通真係冇咩分別

加拿大agent 話 sfu college都有機 英國就Birmingham Liverpool 個d可以試下

讀中學既話不如考完dse先去
梗係foundation

利申 係澳洲讀完foundation等緊大學開學

又一個無知既小朋友俾agent呃
我係你就入d college博轉入ubc
Fic d分淨係入到sfu
你讀fic既話唔洗諗其他u
Sfu易入難出
年中唔少人俾人踢出去
講緊sfu係北美top 10難拎好grade定畢業既大學
你上網做下research啦

亞努亞圖 真心好人好地好風水 唔洗點讀書

ubc都試下咯 d人話ubc都易入難出

好

有冇諗過加拿大其他地方？

淨係中意Vancouver 暫時未有

我當年中學全班有20個飛咗外國，英美澳加都有

7年之後得我留得底係澳洲，其他全部返哂香港

加都留唔低？

無，兩個都返哂去

我屌...

上年改左dd移民計分方式
之前留學生冇乜優勢
而家有5x%留學生留到係到

入ubc俾心機屌個有錢女好過讀書啦 隨時做千億女婿

雙管齊下都得姐

咁就好

你想之後當地做野嘅就咪去英國

我就畢業 engineering搵工超難 因為移民政策極緊 好多公司直頭無得考慮外國人

美國工作機會多好多 但簽證都係緊
德國荷蘭工作機會算ok 但易搞visa
法國就兩者之間
英國就工又少 簽證又難搞

加拿大我唔知 不過英國伏

利申唔係oxbridge ICL 不過都算係排名100內，唔係野雞大學

比利時歡迎你

你想好玩定有前途先

想留係當地

不了

巴打你英國？

係 親身經歷 final year緊

新加坡囉

淨係想加 英咋

巴打你去澳洲邊到 我都係就去澳洲

有親友係澳洲公民就好易申請到做公民

補充下：英國預寄100個application先會有幾個會理你 另加你要明顯比本地申請人勁 果幾間先會有機會請你

老實講 同樣嘅學歷同樣嘅effort 如果係德國 俾人請嘅機會多好多之餘 人工都高d

Engineering係咁 banking果d唔肯定 不過做finance 10年期睇 返香港可能搵仲多

所以香港前途好d？

你想做邊行 行行都唔同

有咩問題

平心而論 歐陸諸國遠遠文明過英國

每次去法國都感覺到一種重回文明嘅感覺

一返到英國果種感覺真係慘過食兩舊屎

加拿大 真心好
（利申加拿大人 過左去八/九年 中學大學做左2/3 年野）
如果你無打算回流的話

學習壓力無咁大 移民正正常常按步就班應該無問題
肯博肯捱3/4 年內有車有間細apartment 不是夢
重要女多 中日台韓任君選擇
不過有少少悶 其他一流

我都比較憧憬加拿大 不過可能去到就會覺得另一回事

我純粹想去英加姐 no offence

我都唔知 可能business？

我都係喎！

我反而鍾意英國，去左讀幾年書，而家回流

有冇去過加拿大

無hahaha 岀年去澳洲

我都冇 去過澳洲但麻麻地中意

你諗定想讀咩先啦 如果你想係當地搵工差好遠

好 屌身邊個個都好有目標 得我一個十下十下

又懶又冇自覺性既話你千其米去加拿大既溫哥華同多倫多或美國既LA。
盞嘥錢嘥時間一事無成

100內

因為多倫多同溫哥華嗰度實際上已經係共產中國殖民地，唔識中文既人生存唔到。
你唔會學得好英文。吃喝玩樂地方又多你有可能讀唔成書。
識人讀左七八年college都入唔到U，英文屎過香港名校高中學生。

咁誇張 好少聽人咁講

樓主 呢位巴打講真話 係van你需要學既係普通話而唔係英文or法文 不過van環境唔錯 建議dse 先去加拿大讀 五科24 有ubc讀 醒水叫老師寫好predicted grade寄俾加拿大d u, 要咁做就快手,因為好似係今年十月截止(？) 最後講翻兩間都係易入難出
利申:親人係o個到讀